對香港動武前中共主動向美示好 郭文貴 : 未來48小時將關乎香港人命運

在香港「反送中」抗爭越演越烈、美國總統川普發推特警示中共正調兵至香港邊境之際，中共中央政治局委員、中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪訪問美國，與美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）於當地時間13日在紐約會晤。現居紐約的中國反共富豪郭文貴今早爆料，楊潔篪此行是代表中南海核心向美國示好，以換取美國對中共即將向香港出兵的不吭聲，接下來48小時將關乎香港人民的命運。

中國國務院副總理劉鶴昨晚以中美全面經濟對話中方牽頭人身分，與美國貿易代表萊席爾（Robert Lighthizer）、美國財政部長努勤（Steven Mnuchin）通話後，美國貿易代表署 （USTR）隨即宣佈，對部份中國商品的關稅將延遲執行。不過郭文貴今早直播表示，劉鶴並無代表中共的實權，劉鶴「只是演戲的」，真正的關鍵人物是剛剛訪問美國的楊潔篪。

郭文貴指出，楊潔篪才是中共的真正代表，此人橫跨江澤民家族等中共各派系勢力，「楊潔篪一出手，大事就要來了」、「楊潔篪可不是一般人，那不是省油的燈」。

楊潔篪攜習近平親筆信訪美 向美方示好

郭文貴透露，楊潔篪此次帶著中南海核心在北戴河會議上的決定來到美國。第1，楊潔篪帶來中國國家主席習近平的親筆信；第2，楊潔篪代表中共向美國示好，願意對先前雙方沒有達成的135頁美中貿易協議，美方的所有要求「照單全收」；第3，楊潔篪帶來100至300億美元之間的對美農產品採購合同，不僅向美方承諾絕對兌現，甚至願直接把支票拍到桌子上。

郭文貴表示，中共正面臨對美國、香港以及金融領域的3面作戰，因此，中共要對香港動手「殺掠」之前，必先試圖和美國等西方國家「勾兌」，楊潔篪此行代表中共向美方示好，正是要換取美國對中共即將在香港戒嚴、平息所謂「暴亂」的不吭聲。

郭文貴指出，中共深諳「打、喊、罵、騙、黑」的策略，若上述策略不管用就跪下，「跪得還特別徹底，鼻涕一把、淚一把的，讓喊爹就喊爺爺，讓喊爺爺就喊祖爺爺，只有1個目的：先把香港這事給擺平」。

郭文貴表示，據傳楊潔篪此次私下還對美方做出其他承諾，「聽說也有幾個表達善意、幾個莊嚴承諾、幾個私人給美國政府的保證。（中共）在美國的沉默力量都出來了」。郭文貴稱，從他今早直播開始算的接下來48小時，將對香港的命運至關重要，不過「我現在有些細節不能告訴大家」。

若證實解放軍入港 美將取消香港最惠國待遇

但郭文貴透露，有美國朋友告知他，美國政府內部已達成一致共識，只要能證實解放軍進入香港，美國將馬上取消香港的最惠國待遇，以及暫停或取消香港自貿區協議，並對香港、中共官員的海外資產進行查封和制裁，且還會有其他一系列措施，而諸多美國國會議員正推動新的立法，以保護香港。

郭文貴表示，他有很大的信心，美國會突然對中共做出重大決策，在經濟上、貿易上、關稅上、對中企制裁上會有決定。郭文貴嗆聲中共道：「（美國）還會有一系列的立法，有如噴泉而出，你拿300億支票這回想擺平香港，你再拿10個300億，你也擺不平」。

郭文貴表示，他有很大的信心，美國會突然對中共做出重大決策，在經濟上、貿易上、關稅上、對中企制裁上會有決定。郭文貴嗆聲中共道：「（美國）還會有一系列的立法，有如噴泉而出，你拿300億支票這回想擺平香港，你再拿10個300億，你也擺不平」。

睇得多都性冷感 J都懶得打

返屋企瞓覺啦，成日出嚟鳩噏
有邊次中?

范冰冰呢?
除咗褲成年著得返未

第2，楊潔篪代表中共向美國示好，願意對先前雙方沒有達成的135頁美中貿易協議，美方的所有要求「照單全收」；第3，楊潔篪帶來100至300億美元之間的對美農產品採購合同，不僅向美方承諾絕對兌現，甚至願直接把支票拍到桌子上。

屌你 咁點解唔直接炒左林鄭or捉幾個散仔獻祭

范冰冰圖都未有

等？等到天黑了！

呃過侵一次 仲玩currency manipulation
仲想呃多次？

垃圾
宵禁呢
解放軍呢
片呢？

郭文貴：傳遞香港將戒嚴情報的中共內部戰友已經全家被抓

9up完未

中国記者公安遭毆 王丹：六四就用過...中共挑釁製造口實

特朗普：中国政府正在調動軍隊到接壤香港的中国邊境

唔無再post呢個垃圾既文

9 up皇 !

又來吹
無次準

可唔可以唔好再理呢條仆街講嘅野

仆街我要范冰冰呀

又9up

佢之前係咪話八月四定五六解放軍會黎
仲喺度準備緊？

學沈大屍咁
講早咗一年